土瓜灣巴絲入 以後唔會幫襯呢間餐廳！！！

得一粒鐘時間食飯，見間餐廳人多就叫外賣自取拎返公司食，我屌佢老母企喺門口等咗我26分鐘！！！如果落單嗰陣講明要等咁耐我一定唔撚食！！！上次食過一次晚餐外賣，雞肉飯都等咗我廿分鐘，以為咁啱一次半次，發誓以後唔再食！！！仲以為多人食好生意，原來係手腳慢煮唔切上餐慢過屌閪，塞住哂翻唔到檯

魔鬼魚

再加藍色飯，好似好多色素

$79

吉妹又食劣食 藍色飯睇落都唔開胃 仲有條魚睇落似食條異型入口

見到都唔想食

佢話係椰漿飯，唔知咩漿會係藍色

垃圾

嬲到食咩都無味

唔使去食喇，慢過屌閪，啱啲廢老去食，入去慢慢磨！

而家出街食嘢有咁痴線嘅咩？垃圾飯盒都79蚊

藍色飯

好人好姐點會係土瓜灣返工

我都唔係好人好姐

土瓜灣好多小老闆

一開十做寫字樓既工廈

一睇笑左

我做銀行有得我揀做邊間分行？
返咩地區先叫好人呀？
未出嚟做野就收嗲啦！

成碟屎咁🙄

btw 推薦去落山道蘇記食麵，好Q好食

不安

咪又係垃鳩圾，工廈啲人成陣酸叔味

由細食到大

煮到啲嘢真係鬼五馬六

咁仲有咩好食？

藍色個D SURE食得落口?

懶特別咁，又貴又慢又唔係好食，千祈唔好去，浪費時間

美

勁多人喺門口等位

褲呀，嬲到出哂汗

點解會食呢間嘢架？上次我幫襯佢叫碗喇沙外賣，我都冇叫加蔘蔘，收咗我加蔘蔘不特止，仲等咗成半粒鐘，所以我以後都唔會再食！

見識少，唔知點解椰漿係藍色

有間林記粉麵都好食，鵝腸同黑柏葉正

魔鬼魚飯真係未食過..
仲要藍色飯

食譽麵坊雞球米
不過依家唔好食

蝶豆花?

原來唔止我一個體驗過慢過屌閪嘅餐廳，喇沙都等咁耐聽執笠啦
企喺門口等到成個背脊濕哂

終於有正常人 上面成班弱智

我一打開見到藍色都呆咗

吉妹息怒

食牛腩個間？個間啲牛腩嘛嘛

我公司唔近譽麵坊呀
同埋我覺得有啲過譽

咩嚟

椰漿飯加蝶豆花做咩？

無食過牛腩
次次都食黑柏葉

褲

蝶豆花？ 港女最愛

咁既樣要80蚊

港女鍾意啊嘛

我啱啱google先識呢樣野
但唔明點解要加落椰漿飯度

好啦咁下次去試下佢個莊

唔係以為我一打開個盒會「嘩，好靚呀」咁呀嘛

畀著我心諗做乜鳩？

味道合格囉. D雞算幾多幾大舊.. 呢個價錢算收貨

早知去食粉麵算，飲埋可樂都係40蚊

你係麻甩港嬸 諗野係唔同d

蝶豆花飯
係新蒲崗都有一間
反而間野d叻沙幾好食

即刻落去食個雲貴川先

土瓜灣79？
我選擇哥登堡
譽面

其實我未試過食哂啲雞球，三大舊好滯

我唔近呢度呀，費事行咁遠喇！

土瓜灣得啲廢老，整色整水都無人吼啦

你講我食呢間啲喇沙好食？
要等半粒鐘不了。

好遠

但佢成日都話賣哂

藍色

你知而家土瓜灣乜屎都冇得食架喇，d舖頭開嚟全部都係做大6人生意…佢嗰時新開張多人試，不過我都冇諗過要等咁耐，而且又貴又唔好食，冇下次喇！

我吉

樓豬食得咁偏

下路算多選擇啦 不過原來咁貴
見到咁貴都唔會食

你俾79$我煮俾你食啦

係個邊工廈返工？ 正常都去紅磡食街個邊食
仁沙洞叫ok,但係個口食完會臭成日

盒野好唔好食 唔好食真係粉麵算

早知食翠河都無咁嬲

阿爺d漿

我美
返工加油呀

一向食開垃圾

諗住試下魔鬼魚

求住家飯

銀行呀
行去紅磡又太遠

講真，嬲到食落口都唔覺有味

腥亨亨

吉妹土瓜灣返工

呢排係

又話山窮水盡 食個藍色飯都79蚊

咁個魚好唔好食先

而家諗緊方法搵錢

嗰頭大把好野食，入美景街間間都

撻你朶會唔會有得食呀

去翔龍灣食

美景街通常食一線軒
以前好鍾意食燒閒站串燒，但搬咗舖之後未去過
38蚊三餸飯我覺得麻麻地

人地識我老鼠咩
之前airdrop啲送中長輩圖出嚟，個老闆仔收咗

邊間好食？

海南雞啲39蚊午餐都幾好。
前排佢比搶晒生意，而家知恥近乎勇，好食左好多

返緊邊間銀行？

叫咩名

怕自爆唔答

最鍾意食i餐加雞肉

可能老闆仔都有上連登，仰慕吉野妹已久

上下路既人係咪好少會去對食

五星級大廚是我

海南xxxx，唔記得左個名，貴州街嗰邊行落去近啲，入到去左邊係卡位，其他圓枱黎

發夢見到呢間野請打手寫食評

升職加薪啦

笑到仆街

行多兩步食3哥啦

食隔離車仔麵好過啦

呢間食過一次 以後不了

79蚊買狗飯食

食聚寶算啦 個老闆禮貌勁好 好似飲食男女訪問過

食格離極滋味/展興好過啦

屌你展廳提都唔好再提 以前中學成日食（貪平$25有盒飯加嘢飲） 自從發現有曱甴飯之後即刻成班罷買

極滋味好食 份量又多

係土瓜灣食野唔會超過50蚊

藍色飯好恐怖

倒瀉顏料咁款

i餐係咩
次次食紅薯粉都覺得越食越多

聽到佢收到長輩圖之後同隔離同事講係保皇黨send出嚟

我唔會行過去囉

包三餐ok?

鬼五馬六

講起雞，厚興瑜記手撕雞好好食，我食足一個星期

等我吉野妹撕開佢假面具

但我嬲到出煙

我麻麻地譚

以前成日食，都抵食嘅

真係不了，浪費時間

後悔莫及

食吉野家都冇咁嬲

譚公道？

極滋味一定要叫外賣，仲要企出去等，喺入面逗留多過五分鐘會全身連頭髮都成陣味
展興有個tb態度好差

只限外賣，堂食成身都好臭

手撕雞兩餸飯連陽光檸檬茶40蚊

整色整手懶靚

講真藍色真係唔係幾開胃

重點係等咗26分鐘，痴線

唔撚係掛
以前中學雞堅抵食，晚市一個鐵板餐先$40

奶共漿 全身流住藍絲d血

係呀雲貴川對面

大概兩年前食 i餐好似係重慶酸辣粉 btw乾撈都好好食

Counter收錢果個佢都係到有十年
D車仔麵檔通常都有陣味

TB老闆仔黎架，其實唔算差，係cool左D囉。

係廿年都有，佢細細個以經幫老母手。

我企係翠河，見到個好撚嬲樣個個原來係你

我初頭係
等咗十分鐘開始
廿分鐘後變成

宇宙漿

Marketing

做咩咁嬲

即走